香港零售業係自己玩死自己

服侍慣大6人就當本地客係狗 而家少左大6狗先試跪係度求香港人幫襯，講平唔夠淘寶 講保障又冇ebay amazon咁好

賣淘寶野既鋪頭真係笑料，d人買啱就上網買

出街睇完再上淘寶買，淘寶無就搵amazon , 再無就先出街買當豪比你

以前做過服務性行業
香港人一定係最麻撚煩

淘寶showroom